# CONSULTORIO DIGITAL ACOPI ED

Ofrecer a las industrias afiliadas a Acopi Bogotá Cundinamarca, apoyo voluntario en su calidad de afiliado al gremio,  promover espacios de capacitación, aprendizaje, consultoría y difusión de buenas prácticas en cuanto a diversas iniciativas TIC´S. 